[就係要分化]邊個再貼劉細良，我見一個block一個

忍撚左你兩個月，變本加厲，忍無可忍
成班網絡水軍係度劉細良劉細良，十個開呢d post 九個都P牌！
又想起番個泛民大台呀嘛，盲既都睇到啦！
知唔知劉細良係乜水呀，人稱曾蔭權政治化妝師呀！前中央政策組顧問呀！
著名捉鬼界 KOL 呀！
佢由本土派萌芽果時已經話本土派係分裂泛民既鬼啦！
2016年又抹黑本土民主前線黃台仰、梁天琦俾共產黨利用！
佢一直以來做梗既就係分化！

依家連梁天琦已成階下囚，連佢句口號，連呢一個遺產都想抹殺！？

「光復香港 時代革命」
呢一句口號我會嗌到梁天琦獲釋為止

醒下啦......
乜大家唔係話呢場運動係無大台咩？大家唔係引以為傲架咩？
做乜依家又覺得泛民大台 OK 可以接受？

「中計」「得罪共產黨」
係呢條陷家剷既慣技黎咋.....

李怡：光復香港 時代革命

貼唔緊要, 多方面意見分析對於思考出路都係好重要

但唔好言聽計從, 要自己分析
同埋一定唔好撚造神

依家就係造梗神，你唔見架咩？

無人話要起個大台俾佢

即係合理都唔分享得？你先係分化撚囉
光復香港時代革命
好地地五大訴求唔用 係要用呢句
呢句野咁空泛 目標又唔明確 個個都有唔同解讀
係無咁好囉

梁天琦當時無五大訴求架
用返五大訴求有咩問題呀？

你個分化撚收皮啦

Hide Blocked User - 天樞

造你老母神呀 而家有幾多個時事評論員好架？

你有腦分析架下話？

咪撚受人煽動又自己分化自己人呀 戇鳩

講唔過人就block人
五毛收皮啦你老味

最分化係你，不過唔會屌你
大家唔好推由佢沉

分化劉細良呢個分化界鼻祖
我覺得一D問題都冇
網絡水軍見一個就block一個

block左起碼500個
佢次次都係3~5個ac一齊留言

劉細良我屌你老母

佢自己都講幾萬次佢跟唔上抗爭者節奏，唔係大台，無代表性，只係識得分析同俾意見。
佢話唔要呢個口號有根有據，我不贊成，但我唔覺得可以因人廢言，更不可能因呢句說話分化割蓆囉。

你班食屎狗依家做梗咩，你心知肚明

咁而家連登同温層圍爐有咩意思？

但⋯我覺得你做緊既野先係分化

和理非又好 火魔法勇武又好 左翼又好 右翼又好
無論睇落幾膠幾暴力，出核彈也不割
但唯獨劉細良
唔分化走劉細良呢個分化撚，呢場運動好快玩完

負評請便
我寫到個 title 咁預撚左
屌真係好撚嬲
前線士氣好大程度就靠「光復香港 時代革命」呢一句口號
宜家你話唔俾講？

你地有冇人性架
連口號都要禁聲

聽記者會個姐姐回應: 光復香港 時代革命 唔同人會理解唔同含意, 唔一定係你地心目中想個樣野, 我認同, 咁多不同既人參與各自有各自口號想法冇咩問題, 重點目的是 5大訴求, 不分化, 不割蓆 就夠喇!!

有冇schedule
幾時開始到抹黑利君雅

點演釋係個人自由
連口號唔俾講就係離哂大譜

利君雅咁勇武有咩問題呢請問？

人地之前有片都講撚明自己唔係咩大台

由開始到依家，大家對佢睇法不嬲都係
聽下佢意見，做唔做就隨便
有啲野有道理咪跟囉，on9咪唔理囉

你一野又想擺佢上枱
你分化定佢分化啊

我覺得會立場姐姐先

劉細良

我係唔夠你班網絡水軍疊馬
但劉細良一日唔收番呢番言論，一日都狙擊你

我再重申
就係要分化
要隔離開劉細良呢條仆街分化撚捉鬼撚
你指責我分化撚，你咁樣係唔會令到我驚架.JPG

總之，一日未死，一息尚存
我都會嗌「光復香港 時代革命」

快D入黎屌我呀
我唔使出去搵人黎 block，仲方便

講撚到明就唔係大台？佢一句就分化哂句口號 咁都仲要聽

我覺得佢分析已經發生左既事係值得聽下
意見就無咁值得參考喇

因為唔啱
上前線 企後排都係因為想實現五大訴求
所以唔啱既就唔做 啱既先做
換個無咁訊息混亂既口號一樣有士氣

D 人日日講都可能唔知呢句野背後理念

梁天琦由選前選後到入獄之前不斷俾你班撚樣抹黑
到無得選啦，入獄啦，少隻香爐少隻鬼，就扮撚哂野天琦前天琦後
依家又想連梁天琦留俾我地既僅餘既一句口號都要奪走埋！

劉細良好撚多廢話
要睇上一代黃絲睇SAM哥好過

請善用最新嘅不推文回覆功能

算把啦 唔好攞分化做藉口

可加不可減，你可以另外作一個口號
但唔.係.換
「光復香港 時代革命」
我不會換
我連改字眼都覺得對梁天琦唔住呀

認同

一直都覺得劉細良有問題

你地有乜資格話我
又話不割不割
你地提倡梗既野就係割走支持梁天琦既人
割走支持香港獨立呢四隻大字既人

我夠憎陳雲啦
有冇見我叫人唔俾講「皇天擊殺」？

講得好, 就係因為無大台
所以我都覺得係要多D聽下唔同人仕既說話去分析下,
唔岩聽自然唔會再睇/再聽
無啦啦拎返句光復香港 時代革命 做咩,
係都要比人搵位入尼先開心?
我中文唔好, 唔識解句野
但剩係知5大訴求

劉細良係咪分化梗勇武同和理非
你地自己心照啦

快D入黎屌柒我，我唔使四圍搵你

換口號完全係偽命題

女廁唔夠多，排哂長龍
應該係另外起多D女廁
唔係拆男廁先起得女廁

你劉細良咁撚叻，前中策組顧問喎
自己度句口號出黎對抗囉
陰陰濕濕叫人唔好講「光復香港 時代革命」

共慘黨要屈你
「愛國不愛黨」 「我要真普選」
都係港獨

不如咁講
香港人本身就係港獨

仲有果D 解放軍 KOL 呀
好彩果D小丑無乜影響力咋
我真係無咁好氣屌埋佢地

If this be treason, make the most of it. - Patrick Henry

「如果這也算造反，那就大反特反吧！」

我不容許任何人污蔑「光復香港 時代革命」
我無能力劫獄，但至少我要保護好呢八隻大字！

入黎呀 屌柒我呢個分化撚引戰狗呀

想講好耐
係咁：劉細良話xxxxxxx
屌你地自己無腦既咩，下下人地話點點點
跟住一埋盲毛就係咁正評

你主動黎割我地本土/獨立派既席
仲好意思話我分化你

咩呀得 49 個負評咁少，唔撚夠皮呀
你地唔係好疊馬架咩
議助去哂食晏呀？

屌你老母

留言啦，我呢個分化撚好慘呀，無人屌柒我

「光復香港 時代革命」
我係都要講呀，咩呀覺得督眼督鼻呀？
咪負皮>上一頁囉

扒埋啖狗飯好回post啦

帶風向 post 既 target audience 本來就係一班無乜信念既人 (我唔鐘意話人無腦)

香港獨立呢四隻大字，我大概由 10年左右已經信奉到依家

果時仲係會俾d 泛民友笑痴線佬既年代
所以到左本民前成立，我係喊左出黎
雖然唔多人但有類似理念既人原來係存在架，原來我唔係痴線架

我係好憎泛民, 但對和理非完全無敵意
大家唔好「中計」

56 個負皮
食完晏啦咁多位泛民議助

劉細良唔撚撤回呢D割我地本土/獨立派席既言論
佢自己就係分化撚
我唔撚會當佢係同路人

我推下其他 post 先
一陣再同你地玩

我屌番你老母既老母

let me recap :
我係分化撚
我就係要分化劉細良呢一個分化撚
其他冇阻止人叫「光復香港 時代革命」
自己另行創作新口號又好
都一概不分化

又唔需要既，攞有道理既出黎討論下都係一件好事。
接納意見都係冇大台既好處

又一隻，超肉酸囉
成個起底page 都劉細良劉細良燒山燒山
唔好叫自己做真香港人啦，叫劉細良plus燒山契仔啦

好奇試下禁入去睇，又係咁，零驚喜

勿盲反同盲撐

sorry 我經歷過熱字頭同陳雲打印機洗版年代之後，
我對呢D企圖佔領時事台既行為好敏感亦好反感

兄弟爬山各有各做，割乜撚蓆？

不如我袋錢入你班議助兼劉細良打印機既袋啦
你地要放劉細良d毒既
自己消化左細良細良D聖旨先, 再用自己文字寫一次
唔好撻劉細良個朵，咪神不知鬼不覺囉
at least, 唔好係 title 就寫住劉細良啦 ON9

聽咗好多晚劉細良
佢係老屎忽思路，所以分析中共以至林奠政府都好準確。
可惜同樣地，老屎忽思路以至佢後半part的提議是拖後腿。
建議：聽佢分析中共思路，自己再諗2019年嘅我地點樣拆。

邊個細良唔識，亦唔想識
連登仔女有獨立思考，識分對錯
總知 五大訴求 缺一不可！

劉細良願意完全撤回呢一番割我地本土/獨立派席既言論
我就唔反佢
不過呢我人微言輕就無乜可能架啦
至少要出名到杜文澤咁先可以令細良哥開金口道歉
我呢d micro potato 諗都唔好諗

fair enough

光復香港！時代革命！

[歷史堂] 中共1950年已經將「自治」同「獨立」劃上等號，七十年前本應有普選

邊個叫佢做大台
岩聽咪聽
如果連講都唔俾
就真係一言堂
只有一葉雙輝同何式凝係我覺得接受唔到既左膠

岩呀
如果口號連講都唔俾講
堅係一言堂

咪撚再俾呢條友帶風向啦....
不過有一點我都要讚
就係佢好識得將自己D agenda 包裝得好靚、好易入口
政治化妝師呢個花朵果然名不虛傳
做文宣既應該好好學習

咩事啊，開post指責人分化，轉頭又否定指責分化嘅作用，咁你開Post嚟做乜

睇陳雲好過

佢堅Kai 去到今時今日仲係度講叫咩口號 ... 屌佢老未自己又冇方法一味叫人唔好做 9588 叫口號有得贏30年前贏左啦 共產黨係可怕咪諗方法破9佢 一味龜有撚用

時代革命 推倒西環治港
光復香港 落實真雙普選
貫徹一國兩制

我忍撚左你地班泛民網絡水軍好耐
我明知你地係度不斷吹奏劉細良係起梗大台
日日係度細良細良，露骨到爆
但由 6 月到依家未曾試過出分化 post
就係本住不分化不割席原則，死忍爛忍
但阻止人叫「光復香港！時代革命！」實在太過份
連梁天琦入獄前留俾我地既八隻大字都守護唔到
點守護香港呀！
呢啖氣點吞呀？

泛民打手全面進場

最慘有班連登仔覺得佢做過中策組就大晒
首先中策組唔係得佢一個
其次 而家已經換咗兩屆政府
十年前佢個套今日仲岩用？
有啲傻仔聽下佢分析都好乜乜乜
大佬前線班手足自己識討論架啦
請問有邊次前線會有人quote劉生講咩呢？
佢家陣叫人唔好講光復香港都仲有大把人聽從
呢番話老蕭講咗十世啦屌

呢 2 個月我講句野都諗過度過
就係怕言者無心聽者有意，串親泛民水軍，造成分化
就算我對泛民零信任，本住良好意願當你地係半個自己人，講野唔去到盡
不過sorry，好撚辛苦，我忍唔到落去啦

其實你地知唔知六大原則
不流血 不受傷 不被捕 不分化 不篤灰 不割蓆
呢 3 個原則係為左夾實泛民等佢地冇得出賣前線勇武義士而定架？
知架可？

推 屌你老母班人睇到左膠上腦

劉細良請道歉
兼撤回割我地本土/獨立派席既言論

推

你又知唔岩 岩定唔岩邊個決定
你生存係地球到一直破壞緊地球
真係唔岩 點解你唔死撚左佢

推推推 吹呀

雖然我係P牌，但我絕對係一個真香港人，和理非之後都去發夢既人。

其實唔同意見我地都可以參考下，呢個係無大台既好處。
但無大台都有一個致命既位置，無人可以代表到我地。

在5/8前，我相信接近各行各業都支持緊我地
但而家政府明顯屈我地搞港獨，分裂國家。
咁仲有幾多個有力既團體在我地呢邊？例如香港總商會

我地今日唔係要仇恨
我地今日係要贏！

贏返5大訴求

小小建議：
其實5大訴求根本都係維護緊一國兩制，在連登記招上表明係維護緊一個被香港政府、警察和黑社會破壞到滅亡既一國兩制。我地上返打著正義之師。唔好被定為港獨分子/分裂國家分子，被對方削弱我地勢力，專心要求5大訴求。

屌你老母p牌三毛狗 一早block撚左你喇

大家係咪唔記得 2016 年本民前點樣俾泛民第一時間割蓆譴責暴力啦？
你地咁善忘就好啦，果D醜惡既嘴臉，我仲記憶猶新呀

各有各做就唔應該人地嗌咩口號都企圖去控制人

樓主真係偏激怪，運動初頭無主張呢句口號... 算啦你都係唔會聽人講，想叫繼續叫，想扑就扑。主流意願自然會指正你

「光復香港，時代革命」
其實你地就算去曲解呢句口號甚至去改字眼我都唔打算指責
畢竟大家有自由去咁做，口號係死人係生既
但直接唔俾人用唔俾人講，會唔會過份左d？

我都會睇劉細良
但唔會信哂 會分析下先
我都同意句口號唔可以收番
而且亦都每個人心目中有唔同意義

岩

光復香港
時代革命

為何要「衝」：勇武抗爭就是自由之本義

sorry 越講越慶
呢個 post 應該會出現越來越多對泛民而言既 inconvenient fact
水軍唔好唔入黎呀，我無野玩無野 block架

請問你係邊位？

探討 「光復香港 時代革命」與 「五大訴求」既關係

與其阻人叫口號，不如學下其他手足
去發掘下句口號可以再帶出d咩意義

我會照嗌

日日係度驚得罪共慘黨 ON99
得罪共慘黨仲好添啦，直接出老解攬炒成個經濟，咁易得罪就正啦

佢話可以做返解釋夾返落5大訴求到，冇話一定唔好嗌wo

多謝大家支持，已經block左好多網絡水軍
其實大家已「中計」
呢個係自私 post 主要係俾我去 block人

為何不能獨立存在？

年輕一代可能真係好多支持獨立存在，但我覺得呃都要呃住個班上左年紀既和理非，佢地既進化冇咁快，跟唔切
不割蓆但嚇親佢地，最驚比到位人入咋

你有其他解釋無任歡迎
總之呢八隻大字，我一粒字都唔會改

我接受你呢個解譯

請問呢句口號對你黎講係乜意思?

不過呢個依然係最低消費

事實上連登仔大部分都係弱智
俾條內鬼劉細良嚇一嚇
連光復香港都唔敢再叫

呢件劉細良一定係內鬼
講既言論聽落似中立

實質就不斷恐嚇抗爭者
不斷散播陰謀詭計論
要抗爭者自我矮化 坐以待斃

就係識嗌口號囉。。

劉細良無錯節目係幾informative，但結論往往就係和理非呀、選舉呀

容不下一點另類聲音，睇黎呢場運動都係凶多吉少。

左膠不死

D水軍淨係識係1樓比負皮
下面D留言就知邊D真連登仔

都係個句，港共分析，聽得過
講抗爭佢明顯跟唔上，網民叻過佢，俾d掌聲自己先唔該～

你隊冧到一隻狗未？
仲想同解放軍鬥？口號你就識叫

唔buy 泛民大台.. 更唔buy你分化L

你認真問，我認真答

日本皇軍結束 3 年8個月既佔領就係光復
同理
中國結束 22年1個月既佔領都係光復

時代革命就係不管老中青思想都要革新，
要將舊有秩序、舊有大中華思想去除
建立香港民族認同，教育方面不再有種族隔離，要真正種族共融

所以，根據我腦中既定義的確係香港獨立
但唔好忘記，
呢句口號本身就係出自一個主張香港獨立然後被DQ既立會侯選人
而「光復香港 時代革命」已經係經過調整既減辣版本

劉細良條撚樣做傳媒果時以做假新聞起家
陳健康事件佢搞出黎
俾錢陳健康叫雞做假新聞,個朵臭撚晒
都唔明點解哩排會俾人吹奏,屌佢老母

自從佢被做神 之後上左大公報
之後就大量屌柒佢嘅post
只係一個普通評論員又講到係分化奸細
前線做野果時又話唔想沖就走
到宜家有人覺得唔想叫光復香港又唔得
不割蓆不分化去左邊

單野關佢事？

「光復香港 時代革命」
你唔想叫咪唔撚好叫，把口生係你度
家下佢阻止人叫呀

日撚日都話陰謀論
唔好激嬲共產黨

咁同5年前有咩分別? 激到共產黨仆街又點?
股市跌一跌，即刻要DEL左解放軍條片，仲要出黎話點都唔會出解放軍

依家劉細良驚定共產黨驚啊?

共產黨傳心師

咁佢都係比個提議姐 有人覺得佢講野合理咪跟
你唔鍾意咪唔好聽 正如有人覺得勇武危險都叫你地唔好做
你地都可以唔聽？無限放大一個人講嘅野

香港冷知識：光復香港時代革命的意思︱

咁衰架, 負評又唔屌我, 我要block 人呀

訓左無睇，劉匪細良道左歉末？撤回左割獨立派席言論未？

共產黨講到明，一步都唔會讓

同樣係共產黨傳心師, 似乎呢位仁兄個波長接收得好D喎

聽無問題，無人叫佢盡信
佢都無叫我地完全信哂佢
佢都講明自己跟唔上今次運動節奏

咁你同唔同意其他人繼續講「光復香港 時代革命」？

今次唔迫到佢道歉，下次又放其他毒
唔將本土派從呢場運動分割出去，佢唔會罷休

[左膠泛民又放風]給抗爭者的公開信：你們願意交棒給大台嗎？

你睇下你睇下，大台又蠢蠢欲動啦，無啦無啦
大台殺到黎，香港九龍新界無得避

呢個問題我有個上前線既舊生今日都問左我(我教中學)
我無上前線...但我有去遊行/集會
我見係大部份人其實都好接受呢句口號
但應該係因為順口+有氣勢
好多人其實唔知背後實際意義係點(可能我自己都搞唔清)

如果硬係有人要話光復香港係港獨你無得阻止
但事實我地之前都有光復上水、元朗、屯門
無人會覺得意思係要上水、元朗、屯門獨立
大家都明係想呢三個地方去返未被污染前既環境
我覺得有部份人對光復香港都係咁理解

時代革命其實就係後兩隻字比較令人多聯想
但革命其實都唔一定代表推翻政權
工業革命都係一種革命
所以我覺得呢句口號可以照用
不過近期就好似一句口號獨大左
可以都提返大家其實初心係五大訴求缺一不可

李怡嗰篇解讀「光復香港時代革命」我覺得寫幾好
以上睇法好多都有參考佢篇文
可能呢種解讀對Hard Core Fans黎講有少少扭曲左
但無可否認係一個大眾易入口既版本

李怡已經寫得好清楚
闡述
光復香港 時代革命

口號遍地開花行動 係街大叫 光復香港 時代革命

大台strikes back

情況好唔樂觀

佢有解釋到點解唔好講
亦都有講過可以講，但定義左成句野個意思唔係林鄭所講咁

離題唔屌劉匪細良住

五大訴求，缺一不可
其實呢個口號都有問題
問題主要係懶
好多時講完五大就算
五大邊五大？而且五大每人版本都稍有不同
唔好懶啦好嗎

要咁寫：
1. 完全撤回逃犯條例

2. 撤回暴動定性

3. 撤消反送中抗爭者控罪

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實真正雙普選

五大訴求，缺一不可

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

淨係識負皮，你咁樣係唔會令到我驚架

劉細良：「無大台」等鐵律能帶領抗爭行多遠？

講到明啦家下，睇你地班泛民水軍點 spin

大台=分化
2014年既失敗同之後5年嚴重既習得無力感
大家係咪想重覆多次？
我就好唔想啦
果五年我嚴重差D死呀
再黎多次我肯定捱唔過

你唔同意佢嘅言論
咪講返台你自己觀點囉
點可以唔俾人貼咁霸道同野蠻唧

幫推！！！
泛民班打手收啦唔該！！
就係因為泛民呢個建制B隊一直以來既9做，
香港先會搞到今時今日咁！
信劉細良一成，雙目失明！！！！！

Fit Tsoi：
劉細良係咩人我唔識，淨係知佢同廢陶一齊做節目
咁已經足夠令我知道唔需要理會佢所講嘅每一隻字 👌🏼
#因廢人廢言

蔡老師所言甚是！！！！！

撚左全日泛民水軍啦我, 勁好玩

不如我沙盤推演下俾泛民俾劉匪細良起到大台之後會發生咩事：

1. 勇武派損兵折將太嚴重，代價太大，不值得
2. 開始會話衝擊黑警係無成效
3. 要勇武派退場，和理非接力，要重返和平抗爭路線
4. 勇武派不從，開始煽動勇武派與和理非之間既不信任
5. 和理非不再支援勇武派，前線孤立無援，拉既拉，走既走
6. 成功重返「遊行集會後立即散水，明日返工，加時？不了」模式
7. 遊行無效，開始會話不如我地重奪議會踢走保皇派，vote them out !
8. 搞個泛民(偽)初選大龍鳳，乜叉動L計劃
9. 泛民大勝之後同政府deal
10. 除左撤回送中，其餘全部拒絕
11. 政府開始清算，拉人拉足 10 年，行政司法迫害雙管齊下
12. 開始將社會信用系統分拆上市
13. 冇人再敢遊行，人權開始減少
....
....
最後就係好多人講既香港變新彊(突厥斯坦)

然後出左冊既旺角事件義士, 反送中義士, 會不禁去諗, 當初做乜咁on9要同你班人衝鋒陷陣捱打捱TG捱子彈?

我冇咁好氣又要俾你泛民撚化多廿年, 唔撚會俾你起到大台

負皮有撚用咩, 留言鬥屌啦

劉細良 陶君行：需建立和理非大台對應老共變陣，勇武派需立即停止！

唉, 睇住佢起個大台出黎, 我除左發哂癲咁屌, 其實乜都做唔到....

留意左幾個禮拜，而家每逢星期一晚劉細良條仆街做完節目後就有好多posts叫勇武收工而同時間又不合理地多正評

如果你想溫水煮蛙 就信曬劉世良

唉 好灰，又要重覆多次...

中共係知道冇大台，但更加知道要製造大台

劇本：建制放風想傾>泛民起大台騎劫>革命玩完

［證據確鑿！］牧師與劉細良開會，承認正在成立大台，踼走勇武派！

大你老母台，起一個拆一個

有聽他個台，之後用自已個腦 分析

梁耀忠個仆街仲想點害9我地

我有講錯咩, 你地泛民毓下條尾就知你想做乜啦

佢仲要係用梁天琦講既野黎抹殺梁天琦
人渣中既人渣

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, revolution of our times

振奮人心嘅口號適宜大包圍，而唔係準確嘅訴求。i.e. 香港加油，香港警察 知法犯法

文字係思想嘅載體，本身嘅含意就係流動嘅。唔需要執着於有個標準嘅解讀。

要分清楚五大訴求呢啲具體嘅陳述，同埋阿某阿壽口up up都跟到嘅打氣口號，用處本身就唔同

前者係提醒參加者我哋嘅目標
後者係煽情，係用嚟提升士氣

我屌，將「光復香港 時代革命」加到成三十個字，你估而家讀緊小學，做擴充句子練習啊？我望住都up唔順嗰N咁多隻字，你叫現場幾千幾萬個人點撚樣一齊嗌得有氣勢啊？點撚樣振奮到軍心啊？

利申：示威現場好多人連五大訴求都未跟到嚟嗌

有冇老鬼可以講下 14年嗰陣 係點樣輸

Push

可唔可以幫我刷下負皮？
咁樣唔上唔落搞到我強迫症發作

不要糾察 不要大台！

其實post在lihkg 幾好
方便我啲低B又懶的人
一按就有得睇

向大台說FUCK